.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--c--Countless-Eyes:

Бесчисленные глаза (`Countless Eyes <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=680>`_) / Закл. 4
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание

**Обычай**: арканный, оккультный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 существо

**Продолжительность**: 1 минута

**Источник**: Advanced Player's Guide pg. 217

----------

По всему телу существа, которого коснулись, появляются глаза, которые позволяют ему видеть сразу во всех направлениях.
Во время действия заклинания, его цель не может быть взята в тиски.
Дополнительно, когда цель использует :ref:`action--Seek`, она может искать в 30-футовом взрыве с центром на себе или в вплоть до четырех 15-футовых взрывах в пределах линии видимости.





.. include:: /helpers/actions.rst